點解中國憤青反對台獨 但又無人講收翻外東北海參崴

大陸人無理由唔知俄羅斯侵吞中國土地 點解淨係針對台獨

咪同中共一樣,欺善怕惡囉,對住台灣就聲大大,對住俄羅斯就死晒狗咁

佢地一提 公安即刻上門拉人 告佢煽動種族仇恨 根本大陸有晒劇本先會做野

殺光台獨又唔係種族仇恨？

啲生番會話係內政，你同佢哋講道理，佢哋一係用其他話題轉移視線，一係直接潛水，同佢哋嘈只會激嬲你自己

中國人無權知道中國領土實際範圍

覆水難收

文宣唔夠

其實我係到諗
如果當年國共內戰, 是國民黨嬴左

咁蘇聯解體果陣, 國民黨 會唔會北伐收復到海參威

國民黨唔會打到海參崴，反而會丟掉新疆和西藏。

認真 要黎做咩
set下基地開發下資源就夠
唔格硬合做一個國家人地就唔洗反你

收埋新加坡la
咁多chinese

自古以來全世界都係中國領土

應該都唔會，不過同羅斯人嘅衝突肯定會激烈過而家

中共會賣俾羅斯人，反而國民黨冇共產黨阻攔嘅話就唔會喺羅斯人面前扮傻仔

呢個真係經典
有大陸人咁問共產黨 居然得到個咁既回應

香港好快都係咁

因為唔值錢

中國人唔打中國人即係唔當台灣人係中國人囉

中國憤青：自古以來，中國人就只會打中國人，只係識內鬨，永遠唔會團結一致對外！依家近更只會向前看只會顧住自己！人有我冇就不如攬炒一齊冇！

你講得岩呀 所以點解全世界都咁多支那移民 有一日華盛頓都係屬於支那架

香港主權點解屬於中華人民共和國

因為係國家機密唔準講

推